一人一次船P經驗

上年8月同女友啲公司同事同朋友一齊去 大家玩到一半時都興興地 係度開始講咸濕野 話咩邊個最大波 邊個最大蘿。我女朋友個胸都算幾大幾實 就比人推左出黎玩淫賤掌上壓 姐係下面訓個人 個口含住條腸仔 上面個人（我女友）負責做掌上壓一路做一路含食咁樣 當然下面果個人唔係我 係另一個大波既人 （我算最細 ） 最後其他癲起上黎 有樣學樣 大家都好開心咁玩左成日。個回憶好深刻

毒撚撚去過船p咩

見到好多架戰機

圖呢？

Les...

你條女咪成個鮑姐咁撚樣 大波撚有用咩